[
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-21T16:32:25.893Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:34:43.964Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "E-mail para receber notifica\u00e7\u00f5es",
        "template_key": "EMAIL_NOTIFICATION",
        "description": "E-mail para receber notifica\u00e7\u00f5es gerais do EZL. Usado para escrit\u00f3rio da ponta (\u00faltimo da cadeia).",
        "type": "LONG_TEXT",
        "parameters": {
            "is_required": true
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-21T16:33:43.392Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:35:05.957Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Possuo equipe de confer\u00eancia de dados na delega\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da OS",
        "template_key": "USE_SERVICE",
        "description": "Possui equipe de confer\u00eancia de dados na delega\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da OS (service).",
        "type": "BOOLEAN",
        "parameters": {
            "is_required": false,
            "boolean_default": "True"
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-21T16:34:35.907Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:35:20.948Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Possuo processo de importa\u00e7\u00e3o de dados de outros sistemas",
        "template_key": "USE_ETL",
        "description": "Possui processo de importa\u00e7\u00e3o de dados de outros sistemas (ETL)",
        "type": "BOOLEAN",
        "parameters": {
            "is_required": false,
            "boolean_default": "True"
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-21T18:04:48.950Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-04-04T13:45:04.454Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Cliente padr\u00e3o",
        "template_key": "DEFAULT_CUSTOMER",
        "description": "Cliente padr\u00e3o usado na importa\u00e7\u00e3o de OS caso n\u00e3o tenha sido informado o n\u00b0 da pasta ou o nome do cliente.",
        "type": "FOREIGN_KEY",
        "parameters": {
            "is_required": false,
            "foreign_key_default": [
                {
                    "model": "core.Person",
                    "field_list": "legal_name",
                    "extra_params": "{\n    'is_active': True,\n    'is_customer': True\n}"
                }
            ]
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-25T17:43:43.182Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:36:05.346Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Trabalho sozinho",
        "template_key": "I_WORK_ALONE",
        "description": "Define se o escrit\u00f3rio possui equipe interna de advogados. Advogado da ponta (\u00faltimo da cadeia).",
        "type": "BOOLEAN",
        "parameters": {
            "is_required": false,
            "boolean_default": "False"
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-26T17:24:03.874Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:36:38.289Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Usu\u00e1rio padr\u00e3o",
        "template_key": "DEFAULT_USER",
        "description": "Usu\u00e1rio padr\u00e3o usado para configura\u00e7\u00f5es internas do sistema.",
        "type": "FOREIGN_KEY",
        "parameters": {
            "is_required": true,
            "foreign_key_default": [
                {
                    "model": "auth.User",
                    "field_list": "username",
                    "extra_params": "{}"
                }
            ]
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-27T14:20:41.455Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-03-29T18:32:45.528Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "Anteced\u00eancia para abertura de OS",
        "template_key": "MIN_HOUR_OS",
        "description": "Prazo m\u00ednimo em horas para abertura de uma nova Ordem de Servi\u00e7o.",
        "type": "DECIMAL",
        "parameters": {
            "is_required": true,
            "decimal_default": "0.0"
        }
    }
},
{
    "model": "manager.template",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "create_date": "2019-03-29T17:35:36.282Z",
        "create_user": 2,
        "alter_date": "2019-04-04T13:45:23.073Z",
        "alter_user": null,
        "is_active": true,
        "name": "N\u00e3o permitir n\u00b0 de processo duplicado",
        "template_key": "DUPLICATE_PROCESS",
        "description": "N\u00e3o permite cadastrar n\u00famero de processo duplicado de acordo com a op\u00e7\u00e3o selecionada.\r\nOp\u00e7\u00e3o 1 - n\u00e3o verificar: permite cadastrar processo com n\u00famero repetido.\r\nOp\u00e7\u00e3o 2 - verifica\u00e7\u00e3o padr\u00e3o: para processo do tipo judicial e ativo n\u00e3o permite n\u00famero repetido para a mesma inst\u00e2ncia.\r\nOp\u00e7\u00e3o 3 - verifica\u00e7\u00e3o detalhada: para processo do tipo judicial e ativo n\u00e3o permite n\u00famero repetido para a mesma pasta, cliente, inst\u00e2ncia e tipo de processo.",
        "type": "LIST",
        "parameters": {
            "is_required": true,
            "list_default": [
                {
                    "text": "N\u00e3o verificar",
                    "value": "0",
                    "is_default": false
                },
                {
                    "text": "Verifica\u00e7\u00e3o Padr\u00e3o",
                    "value": "1",
                    "is_default": true
                },
                {
                    "text": "Verifica\u00e7\u00e3o detalhada",
                    "value": "2",
                    "is_default": false
                }
            ]
        }
    }
}
]
